公民黨請司法覆核“遊行及集會”權利

黑警無權 限制我們遊行

Push

公民黨鬼會理你啦

依家用疫情做擋箭牌，冇得贏架

推

其實LONO 2005年已經JR過

又要大家慷慨解囊

學校都返得學，遊行都得啦

又要人哋做義工？

輸咗的話，堂費邊個俾，講緊過千萬！

又要人哋辭議會，遊行時籌款又要屌 ...... 啲錢係天跌落嚟？

公民黨領頭
我地就衆籌

使撚咩， 高院實話防疫係公眾利益